有無人係英國南部想一齊玩音樂

有無人係Brighton ，Southampton, Portsmouth 讀書想一齊jam 下嘢
我自己本身係結他手 有趣可以一齊玩
玩下rock , indie, folk

有興趣contact 我tg: becool254

Anyone

係附近

巴打有夾開band?

都算有啊 有冇興趣一齊玩

推